Количество целых чисел
====================

Количество целых чисел, которые можно записать используя $N$ двоичных битов вычисляется по формуле $2^N$. Напишите программу, вычисляющую количество целых чисел, которые можно записать используя $N$ битов.


---
## Формат входных данных ##

На вход программы поступает одно целое число $N$ — количество двоичных битов. 

---
## Формат выходных данных ##

Одно целое число — количество целых чисел, которые можно записать, используя $N$ битов.

---
## Sample Input: ##
```
11
```

---
## Sample Output: ##
```
2048
```
